競猜 香港15萬人上街咁大件事，今晚特朗普個twitter 會點寫?

即時取消關係法
凍結中國官員資產

侵:WFC

十你老母五萬咩

十你老母

講漏左個零？

原來建制派同五毛 有咁多 唔識計數嘅人

唔怪之得人哋 將你由 五毫子 變成 三毫子

乖乖地交稅喇 侵講咩關你撚事咩

狗改不了吃屎
等你告steam再講啦垃圾

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

150萬都有！！！講真

你哋係唔係冇出到黎

103萬